[merge]
	tool = kdiff3
[diff]
	guitool = kdiff3
[core]
	editor = \"C:/Program Files (x86)/GitExtensions/GitExtensions.exe\" fileeditor
	autocrlf = input
	filemode = false
[user]
	name = Christopher Bocardo
	email = ccb012100@users.noreply.github.com
	signingkey = 93722A3AD155A73F
[pull]
	ff = only
[fetch]
	prune = false
[rebase]
	autoStash = false
[alias]
	acm = ! git add -A && git commit -m
	alias = ! git config --get-regexp ^alias\\. | sed -e s/^alias\\.// -e s/\\ /\\ =\\ /
	amend = commit -a --amend
	cm = commit -m
	a = add
	b = branch
	br = branch --remote
	cb = checkout -B
	co = checkout
	d = diff
	l = log --pretty='format:%C(yellow)%h %C(magenta)%as %C(blue)%aL %C(cyan)%s%C(reset)'
	main = checkout main
	master = checkout master
	pub = !git push --set-upstream origin $(git rev-parse --abbrev-ref HEAD)
	ruo = remote update origin --prune # update local list of remote branches
	s = status
    # resets the previous commit but
    # keep all the changes from that commit in the working directory
	undo = reset HEAD~1 --mixed
[color]
	ui = true
[color "diff-highlight"]
	oldNormal = red bold
	oldHighlight = red bold 52
	newNormal = green bold
	newHighlight = green bold 22
[color "diff"]
	meta = yellow
	frag = magenta bold
	commit = yellow bold
	old = red bold
	new = green bold
	whitespace = red reverse
[commit]
	gpgsign = true
[gpg]
	program = C:/Program Files/Git/usr/bin/gpg.exe
